大陸坐車都比人強姦

叫人幫手，成車人都唔幫，班友仲要整爛架車爬出去

睇你就睇，屌你老母

( Show Blocked User - 孫叔叔 )

支那人真係有走難dna

搭？ 坐？

同印度差不多

印度姦埋一份

個司機叫 歐陽農藝
殺手歐陽盆栽D FD?

符蛤蟈蜻啫，你話支那人幫手就係新聞啦

奶波魔魔召喚

屌你老母咁多人對一個都驚，落荒而逃

落荒而逃，夠中

他們想要強姦我

班憤青仲話要打柒美日台喎 , 打飛機都冇膽

諗起呢單